請各位前線朋友聽我一席話。

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自推。

推下先